{
  "Apply": "적용",
  "Changes Applied": "변경사항이 적용되었습니다",
  "Color Picker": "색상 선택기",
  "OK": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Translucent Flyouts Config": "Translucent Flyouts Config",
  "Global": "글로벌",
  "DropDown": "드롭다운",
  "Menu": "메뉴",
  "Tooltip": "툴팁",
  "General": "일반",
  "Animation": "애니메이션",
  "Hot": "Hot",
  "Disabled Hot": "Disabled Hot",
  "Focusing": "Focusing",
  "Separator": "separator",
  "Effect Type": "효과 종류",
  "Corner Type": "모서리 종류",
  "Enable Drop Shadow": "그림자 활성화",
  "No Border Color": "경계선 없음",
  "Enable Theme Colorization": "테마 색상화 활성화",
  "Dark Mode Border Color": "다크 모드 경계선",
  "Light Mode Border Color": "라이트 모드 경계선",
  "Dark Mode Gradient Color": "다크 모드 그라데이션 색상",
  "Light Mode Gradient Color": "라이트 모드 그라데이션 색상",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "No System Drop Shadow": "시스템 그림자 없음",
  "Enable Immersive Style": "몰입형 스타일 활성화",
  "Enable Custom Rendering": "사용자 지정 렌더링 활성화",
  "Enable Fluent Animation": "부드러운 애니메이션 활성화",
    "No Modern App Background Color": "모던 앱 배경색 없음",
  "Color Treat As Transparent": "색상을 투명하게 취급",
  "Color Treat As Transparent Threshold": "색상을 투명 임계값으로 처리",
  "Fade Out Time": "페이드 아웃 시간",
  "Pop In Time": "팝 인 시간",
  "Fade In Time": "페이드 인 시간",
  "Pop In Style": "팝 인 스타일",
  "Start Ratio": "시작 비율",
  "Enable Immediate Interupting": "즉시 중단 활성화रें",
  "Dark Mode Color": "다크 모드 색상",
  "Light Mode Color": "라이트 모드 색상",
  "Corner Radius": "모서리 곡률",
  "Width": "너비",
  "Use Global Setting": "글로벌 설정 사용",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Disable": "비활성화",
  "Transparent": "투명",
  "Solid": "솔리드",
  "Blur": "흐림",
  "Classic Acrylic Blur": "클래식 아크릴 흐림 효과",
  "Modern Acrylic Blur": "모던 아크릴 흐림 효과",
  "Acrylic": "아크릴",
  "Mica": "Mica",
  "Mica Alt": "Mica Alt",
  "Don't Change": "변경 없음",
  "Square Corners": "직사각형 모서리",
  "Large Corners": "큰 모서리",
  "Small Corners": "작은 모서리",
  "Slide Down": "슬라이드 다운",
  "Ripple": "잔물결",
  "Smooth Scroll": "부드러운 스크롤",
  "Smooth Zoom": "부드러운 확대",
  "Modify the overall appearance of all flyouts": "모든 플라이아웃의 전체적인 모습 수정",
  "Modify the appearance of all Dropdown flyouts": "모든 드롭다운 플라이아웃의 모습 수정",
  "Note: If values in Menu or Dropdown are applied then the corresponsiding Global values will be ignored.": "참고: 메뉴나 드롭다운에 설정값이 적용되어있다면 글로벌 설정값은 무시됩니다.",
  "Modify the overall appearance of various menu items and their animations  including: Focused, Hot, Disabled Hot & Separator": "Focused, Hot, Disabled Hot, Separator을 포함한 전반적인 메뉴 아이템과 애니메이션이 수정됩니다.",
  "Modify the appearance of all Tooltips": "모든 말풍선의 모습을 수정합니다.",
  "Effect type allows you to choose the background effect used in various flyouts and elements in Translucent Flyouts.": "효과 유형을 사용하면 Transparent Flyouts의 다양한 플라이아웃에 사용되는 배경 효과와 요소를 선택할 수 있습니다.",
  "Description": "설명",
  "Support": "도움",
  "Disables any effects used for pop-ups.": "팝업에 사용되는 모든 효과를 비활성화합니다.",
  "Windows 10+": "Windows 10+",
  "Windows 10,<br>Windows 11(Before Build 22000)": "Windows 10,<br>Windows 11(빌드 22000 이전)",
  "Windows 11": "Windows 11",
  "Windows 11 22H2+": "Windows 11 22H2 이상",
  "Supports Windows 10+": "windows 10 이상을 지원합니다.",
  "Accepted Values": "허용 값",
  "Notes": "참고",
  "Boolean": "boolean",
  "Uses the corresponding value in the global tab as the <code>": "글로벌 탭에서 일치하는 값을 다음으로써 사용합니다: <code>",
  "</code> value.": "</code> 값",
  "Adds a fully transparent effect as the background for pop-ups.": "팝업 배경으로 완전히 투명한 효과를 추가합니다.",
  "Adds a solid coloured background effect as the background for pop-ups.": "팝업 배경으로 불투명한 색상 효과를 추가합니다.",
  "Adds a blurred effect as the background for pop-ups.": "팝업 배경으로 흐림 효과를 추가합니다.",
  "Adds a acrylic paint-textured blur effect as the background for pop-ups.": "팝업 배경으로 아크릴 페인트 질감의 흐림 효과를 추가합니다.",
  "Adds the windows 11 styled acrylic paint-textured blur effect as background for pop-ups.": "windows 11 스타일의 아크릴 페인트 질감의 흐림 효과를 추가합니다.",
  "Adds a acrylic paint-textured background layer as the background for the pop-ups.": "팝업 배경으로 아크릴 페인트 질감 효과를 추가합니다.",
  "Adds the signature mica-blur effect as the background for the pop-ups.": "팝업 배경으로 시그니처 mica 흐림 효과를 추가합니다.",
  "Adds the signature mica-blur, but as a background layer for the background for the pop-ups.": "팝업 배경의 배경 레이어로 시그니처 mica 흐림을 추가합니다.",
  "Corner type allows you to choose between differend shapes and sizes of corners used for the pop-ups.": "모서리 유형을 사용하여 팝업에 사용되는 모서리의 다양한 모양과 크기를 선택할 수 있습니다.",
  "Keeps the default corner type as supported by windows": "windows에서 지원하는 기본 모서리 유형을 유지합니다.",
  "Use sharp corners instead of round corners.": "둥근 모서리 대신 날카로운 모서리 사용",
  "Use more largely rounded corners": "더 큰 둥근 모서리 사용",
  "Use smaller corners with lesser roundness": "더 작은 둥근 모서리 사용",
  "Enable Drop Shadow allows you to choose whether to enable the drop shadow effect for the pop-ups.": "그림자 활성화를 사용하면 팝업에 그림자 효과를 활성화할지 여부를 선택할 수 있습니다.",
  "Disables the drop shadow visible behind the pop-ups.": "팝업 뒤에 보이는 그림자를 비활성화합니다.",
  "Enables an additional border with shadow bahind the pop-up": "팝업 뒤에 그림자가 있는 추가 테두리를 활성화합니다.",
  "Only works when <code>Effect Type</code> is set to Classic Acrylic Blur on Windows 10 or Modern Acrylic Blur and <code>Corner Type</code> is set to Square Corners on Windows 11": "windows 10에서 <code>Effect Type</code>이 클래식 아크릴 흐림 효과 또는 모던 아크릴 흐림 효과로 설정되어있고 windows 11에서 <code>Corner Type</code>가 직사각형 모서리로 설정되어있는 경우에만 작동합니다.",
  "No Border Color allows you to choose whether to render system borders on the pop-ups.": "테두리 색상 없음을 사용하면 팝업에서 시스템 테두리를 렌더링할지 여부를 선택할 수 있습니다.",
  "Choose to show the system borders on the pop-ups": "팝업에서 시스템 테두리를 사용하도록 선택.",
  "On Windows 10, Only supports removing the system borders of pop-up menus and fully supports Windows 11.": "windows 10에서는 팝업 메뉴의 시스템 테두리를 제거하는것만 지원합니다. windows11에서는 모든 기능을 지원합니다. ",
  "Choose to hide the system borders on the pop-ups": "팝업의 시스템 테두리를 숨기도록 선택",
  "Enable Theme Colorization allows you to choose whether to enable using the current theme color as the system border for the pop-ups.": "테마 색상화를 활성화하면 현재 테마 색상을 팝업의 시스템 테두리로 사용할지 여부를 선택할 수 있습니다. ",
  "Choose to use the current theme color as system border": "현재 테마 색상을 시스템 태두리로 사용하도록 선택",
  "Choose not to use the current theme color as system border": "현재 테마 색상을 시스템 테두리롤 사용하지 않도록 선택",
  "This option is ignored when <code>Dark/LightMode Border Color</code> or <code>Dark/Light Mode Color</code> values are present": "이 옵션은 <code>다크/라이트 모드 테두리 색상</code> 또는 <code>다크/라이트 모드 색상</code> 값이 선택되었을 때 비활성화됩니다.",
  "Note: Values in this section require the <code>Enable Custom Rendering</code> property in the Menu->General section be set to <code>Yes</code> to function.": "참고: 이 섹션의 값이 작동하기 위해서는 메뉴->일반 섹션의 <code>커스텀 렌더링 활성화</code>가 <code>예</code>로 설정되어있어야 합니다.",
  "Dark mode border color sets the color of the system border in dark mode. You can choose the color to your liking while also being able to choose the opacity with the help of the alpha value.": "다크 모드 테두리 색상은 시스템의 다크 모드 테두리 색상으로 설정합니다. 원하는 색상을 선택할 수 있으며 알파 값을 사용하여 불투명도도 선택할 수 있습니다.",
  "The alpha/opacity value will be ignored when using round corners in Windows 11.": "windows 11에서 둥근 모서리를 사용할 경우 알파/투명도 값은 무시됩니다.",
  "Light mode border color sets the color of the system border in light mode. You can choose the color to your liking while also being able to choose the opacity with the help of the alpha value.": "라이트 모드 테두리 색상은 시스템의 라이트 모드 테두리 색상으로 설정합니다. 원하는 색상을 선택할 수 있으며 알파 값을 사용하여 불투명도도 선택할 수 있습니다.",
  "Dark mode gradient color sets the color of the background in dark mode. You can choose the color to your liking while also being able to choose the opacity with the help of the alpha value.": "다크 모드 그라데이션 색상은 배경 색을 다크 모드로 설정합니다. 원하는 색상을 선택할 수 있으며 알파 값을 사용하여 불투명도도 선택할 수 있습니다.",
  "This will be ignored when using <code>Effect Type</code> as <code>Acrylic</code>, <code>Mica</code> or <code>Mica Alt</code>.": "이것은 <code>효과 종류</code> 를 <code>아크릴</code>, <code>Mica</code> or <code>Mica Alt</code>로 설정 할 경우 무시됩니다.",
  "Light mode gradient color sets the color of the background in light mode. You can choose the color to your liking while also being able to choose the opacity with the help of the alpha value.": "라이트 모드 그라데이션 색상은 배경 색을 라이트 모드로 설정합니다. 원하는 색상을 선택할 수 있으며 알파 값을 사용하여 불투명도도 선택할 수 있습니다.",
  "Disabled allows you to choose to disable all effects for this pop-up type.": "비활성화 시 이 팝업 종류의 모든 효과를 비활성화하도록 선택할 수 있습니다.",
  "Choose not to disable all effects": "모든 효과를 비활성화하지 않도록 선택",
  "Choose to disable all effects for this pop-up type": "이 팝업 종류의 모든 효과를 비활성화하도록 선택",
  "The translucent effects and animations for these pop-ups will be disabled.": "이 팝업의 반투명 효과 및 애니메이션이 비활성화됩니다.",
  "No system drop shadow allow you to choose to removes the old-style system shadow called <code>SysShadow</code>.": "시스템 드롭 쉐도우 없음을 선택하면 <code>SysShadow</code>라고 불리는 예전 스타일의 시스템 쉐도우를 제거할 수 있습니다",
  "Disable the old-style system drop shadows.": "예전 스타일의 드롭 쉐도우 비활성화",
  "Keep the old-style system drop shadow.": "예전 스타일의 드롭 쉐도우 유지",
  "Generally Windows 11 doesn't have these unless there are any menus with sharp corners.": "일반적으로 Windows 11은 날카로운 모서리가 있는 메뉴가 없다면 이러한 기능이 없습니다.",
  "Enable immersive style allows you to choose to uniformly style pop-up menus as modern menus.": "몰입형 스타일 활성화를 통해 팝업 메뉴 스타일을 모던 메뉴와 동일하게 선택할 수 있습니다.",
  "Do not enable uniformly styled pop-ups": "균일한 스타일의 팝업을 활성화하지 마십시오",
  "Enable the uniformly style pop-up menus as modern menus.": "균일한 스타일의 팝업을 모던 메뉴로 활성화 ",
  "It is strongly recommended to not to disable this option in Windows 11": "विंडोज 11 में इस विकल्प को अक्षम न करने की दृढ़ता से अनुशंसा की जाती है",
  "Enable custom rendering allows you to choose to fully render the pop-ups from scratch using a custom rendering technique.": "कस्टम रेंडरिंग सक्षम करने से आप कस्टम रेंडरिंग तकनीक का उपयोग करके शुरुवात से पॉप-अप को पूरी तरह से रेंडर करना चुन सकते हैं।",
  "Note: Set this value to <code>Yes</code> for the parameters in the Menu section to work.": "ध्यान दें: मेनू अनुभाग में पैरामीटर के काम करने के लिए इस मान को <code>हाँ</code> पर सेट करें।",
  "Do not enable custom rendering": "कस्टम रेंडरिंग सक्षम न करें",
  "Enable the custom rendering for pop-up menus.": "पॉप-अप मेनू के लिए कस्टम रेंडरिंग सक्षम करें।",
  "Enable fluent animation allows you to choose to add fluent pop-up animations for menus.": "धाराप्रवाह एनीमेशन सक्षम करने से आप मेनू के लिए धाराप्रवाह पॉप-अप एनिमेशन जोड़ना चुन सकते हैं।",
  "Do not enable fluent animations": "धाराप्रवाह एनिमेशन सक्षम न करें",
  "Enable fluent animations for menus.": "मेनू के लिए धाराप्रवाह एनिमेशन सक्षम करें।",
  "No modern app background color removes the background color of UWP icons(such as Photos, Paint, Snipping Tools, Store).": "कोई भी आधुनिक ऐप पृष्ठभूमि रंग यूडब्ल्यूपी आइकन (जैसे फ़ोटो, पेंट, स्निपिंग टूल्स, स्टोर) के पृष्ठभूमि रंग को नहीं हटाता है।",
  "Do not remove the background colors of UWP icons": "यूडब्ल्यूपी आइकनों के पृष्ठभूमि रंग न हटाएं",
  "Enable the removal of background color of UWP icons.": "यूडब्ल्यूपी आइकनों के पृष्ठभूमि रंग को हटाने में सक्षम करें।",
  "Color treat as transparent allows you to choose a specific color to remove background color of certain icons when this item exists. The removal process expands from the four corners of the icon towards the center until the removal cannot be continued.": "रंग को पारदर्शी मानना ​​आपको इस आइटम के मौजूद होने पर कुछ आइकन के पृष्ठभूमि रंग को हटाने के लिए एक विशिष्ट रंग चुनने की अनुमति देता है। हटाने की प्रक्रिया आइकन के चारों कोनों से केंद्र की ओर तब तक फैलती है जब तक कि हटाना जारी नहीं रखा जा सकता।",
  "Color treat as transparent threshold allows you to choose a value between 0 to 510 and removes the background color if the color differnce between the pixels is less than this color.": "रंग को पारदर्शी सीमा के रूप में मानने से आप 0 से 510 के बीच एक मान चुन सकते हैं और यदि पिक्सेल के बीच रंग का अंतर इस रंग से कम है तो पृष्ठभूमि का रंग हटा देता है।",
  "<p>Equation: √[(a1 - a2) ^ 2 + (r1 - r2) ^ 2 + (g1 - g2) ^ 2 + (b1 - b2) ^ 2]</p>": "<p>समीकरण: √[(a1 - a2) ^ 2 + (r1 - r2) ^ 2 + (g1 - g2) ^ 2 + (b1 - b2) ^ 2]</p>",
  "Fade out time allows you to choose a value in milliseconds to serve as the duration of the fade-out animation after interacting with a menu item.": "फ़ेड आउट टाइम आपको मेनू आइटम के साथ इंटरैक्ट करने के बाद फ़ेड-आउट एनीमेशन की अवधि के रूप में कार्य करने के लिए मिलीसेकंड में एक मान चुनने की अनुमति देता है।",
  "Start ratio is the percentage of the pop-in animation between 0 and 100.": "प्रारंभ अनुपात 0 और 100 के बीच पॉप-इन एनीमेशन का प्रतिशत है।",
  "Increasing this value can reduce the visual perception of animation lag, but too high may weaken the visual effect of the animation; decreasing this value can enhance the visual experience of the animation, but too low may affect the interaction experience.": "इस मान को बढ़ाने से एनीमेशन अंतराल की दृश्य धारणा कम हो सकती है, लेकिन बहुत अधिक होने से एनीमेशन का दृश्य प्रभाव कमजोर हो सकता है; इस मान को कम करने से एनीमेशन का दृश्य अनुभव बढ़ सकता है, लेकिन बहुत कम होने से इंटरैक्शन अनुभव प्रभावित हो सकता है।",
  "Enable immediate interupting allow users to immediately interrupt animations.": "तत्काल व्यवधान सक्षम करें जिससे उपयोगकर्ता एनिमेशन को तुरंत बाधित कर सकें।",
  "Enabling this option will immediately stop and end the Fluent animation when a menu item is selected/hovered with the mouse.": "इस विकल्प को सक्षम करने से मेनू आइटम का चयन/माउस से होवर करने पर धाराप्रवाह एनिमेशन एनीमेशन तुरंत बंद और समाप्त हो जाएगा।",
  "Do not enable immediate stoppage and end of fluent animation": "धाराप्रवाह एनीमेशन को तत्काल रोकने और समाप्त करने में सक्षम न करें",
  "Enable the immediate stoppage and end of fluent animation.": "धाराप्रवाह एनीमेशन के तत्काल ठहराव और समाप्ति को सक्षम करें।",
  "Pop in style is the style of the pop-in animation.": "पॉप इन स्टाइल पॉप-इन एनीमेशन की शैली है।",
  "WinUI/UWP basic slide down animation.": "विनयूऑय/यूडब्ल्यूपी बेसिक स्लाइड डाउन एनिमेशन।",
  "A ripple like animation wich seems like a paper unfold.": "एनिमेशन जैसा एक तरंग जो कागज़ को खोलने जैसा लगता है।",
  "A smooth scroll/expansion from top-left to bottom-right.": "ऊपर-बाएँ से नीचे-दाएँ तक एक सहज स्क्रॉल/विस्तार।",
  "A smooth zoom in animation.": "एनीमेशन में एक सहज ज़ूम।",
  "Width controls the border thickness of the focus rectangle for pop-up menus.": "चौड़ाई पॉप-अप मेनू के लिए फ़ोकस आयत की सीमा मोटाई को नियंत्रित करती है।",
  "Width controls the border thickness of the separator line in pop-up menus.": "चौड़ाई पॉप-अप मेनू में विभाजक रेखा की सीमा मोटाई को नियंत्रित करती है।",
  "Values are accepted in ms, 1000ms= 1s ": "मान एमएस में स्वीकार किए जाते हैं, 1000ms = 1s",
  "This value is divided by 1000 as it is converted to DIP(Device Independent Pixels)": "इस मान को 1000 से विभाजित किया जाता है क्योंकि इसे डीआईपी (डिवाइस इंडिपेंडेंट पिक्सल) में परिवर्तित किया जाता है",
  "Corner radius, as the name suggests is radius of corners for this menu item.": "कोने की त्रिज्या, जैसा कि नाम से पता चलता है, इस मेनू आइटम के लिए कोनों की त्रिज्या है।",
  "Dark mode color sets the color of this menu item in dark mode. You can choose the color to your liking while also being able to choose the opacity with the help of the alpha value.": "डार्क मोड रंग इस मेनू आइटम का रंग डार्क मोड में सेट करता है। आप अपनी पसंद के अनुसार रंग चुन सकते हैं, साथ ही अल्फा वैल्यू की मदद से अपारदर्शिता भी चुन सकते हैं।",
  "This is used for renderig border or filling rectangles.": "इसका उपयोग रेंडरिग बॉर्डर या आयतों को भरने के लिए किया जाता है।",
  "Light mode color sets the color of this menu item in light mode. You can choose the color to your liking while also being able to choose the opacity with the help of the alpha value.": "लाइट मोड रंग इस मेनू आइटम का रंग लाइट मोड में सेट करता है। आप अपनी पसंद के अनुसार रंग चुन सकते हैं, साथ ही अल्फा वैल्यू की मदद से अपारदर्शिता भी चुन सकते हैं।"
}
